有無人睇左《爆炸性醜聞》?

我覺得好睇
Margot Robbie相比另外兩個演技明顯差d

坐我隔離有對夫婦
個老公話好悶睇唔明走先
睇睇下另外都有幾個人走
唔知係睇唔慣文戲定有事做而走

我覺得金球獎欠妮歌潔曼一個提名

Nicole Kidman真係發揮得最好